Shipbao 日本運香港

有無人最近有係日本買野用呢間集運
見佢入倉幾日都無話出貨啊點啊剩
睇下有無人知道佢地依家係點 係咪日本個邊遲

有名你叫shit 爆

有fd用開 佢話都ok所以先用

推啊

等下啦，等等下就會出現

唔通淨係可以等

咁你想點

紅底中資

佢會係無通知下 到左香港

急既用番buynshit

buyandship出入庫都係慢慢黎果類黎
入庫delay一日
出庫又等兩日
頭尾差唔多要2個星期

未打哂
到左本地倉合單又要1日
等送貨又一兩日

早兩年玩開佢美國集運都係咁
成日都唔update d野 等一排到咗香港就sms你架啦
玩集運預咗等兩個星期架啦

其他我唔知
但buyandshit 擺明係慳皮
將貨就價黎
話就話每日出一次庫
但成日都係多貨到出唔切庫
又唔肯比錢買多幾板位
搞到批批貨都硬係要堆到delay幾日先出得哂庫上機
咪撚貪平買佢d積分
一定後悔

咁邊間又平又快？

好耐之前買過野
時快時慢
試過成個月
但都試過一兩星期

開名見光死
總之記住 一分錢一分貨

我都有件SHIT爆等緊